【置頂】(行業共識已達) 正式宣佈 ！9/2-3 全港連續兩日罷工！！！

我哋接近二十個行業界別已經決定，工業行動升級，呼籲全港九月二號三號兩日連續三罷！！

1. 罷工救港，刻不容緩！
設八月三十一日死線及行動升級「三罷」之聯合宣言

自六月初香港市民自行發起反送中運動以來，至今(27/8)已八十日。

美其名一國兩制、實際上卻由中共直接控制的傀儡政權──香港特區政府以懷柔安撫、鐵腕打壓，策略盡出。香港特區政府一方面亟欲分化並嘗試招安群眾，另一方面以暴力鎮壓表達意見的市民，漠視民意。

以世界級執法機關、正義之師自稱，實際上卻遮蔽面部及委任證的香港警方於驅散行動上使用過度武力，包括於室內發射催淚彈、向人群近距離發射足以致命的橡膠子彈及布袋式鋼珠彈等，令無數示威者及無辜市民不幸受傷，當中有些人頭部中彈，失去視力，造成永久傷殘。

種種濫權濫暴的惡行對香港人引以為傲之人道法治精神，造成嚴重威脅。與此同時，香港警方亦因而備受聯合國及不同國際組織嚴厲譴責，飽受抨擊。

另一方面，社會上瀰漫著白色恐怖：黑社會無差別攻擊市民、刀斬平民至見骨竟未被追究、不同行業受到言論審查，甚至有僱員因個人支持反送中運動遭到報復性解僱。政權施暴的目的顯而易見──阻嚇香港市民停止爭取訴求，以維持其殘暴政權。

雖說這場運動仍未完結，但香港人已透過這場運動向世人展現出堅毅不屈的精神及集體智慧。面對政權及警方不斷暴力鎮壓，仍靠著群眾和平、勇武各自發揮，使香港傀儡政權於人民及國際眼前盡顯其真面目。

更重要的是，這場運動能夠持續至今，不至潰敗，實有賴香港人展現「不分化、不割蓆、不篤灰」的團結精神。香港人以往不敢明說的壓抑，如今都透過這場運動得以整合統一、不分彼此，共同對抗極權政府。

時至今日，政權依舊漠視「五大訴求」，一邊口說籌組對話平台，一邊繼續肆意濫捕濫控，企圖將責任全數推向示威者，荒謬至極。唯眾所周知，香港的社會、道德及經濟是在傀儡政權之種種鐵腕濫權手段之下動搖失守。

有見及此，我方再次向香港特區政府重申五大訴求，並要求盡快回應如何落實具體方案。只有立即實施基本法所承諾惟至今仍未兌現的雙普選，才可扭轉香港特區政府目前的傀儡狀態，真正實現港人治港。

我們重申，五大訴求，缺一不可：
1. 立即落實真雙普選
2. 撤銷所有示威者控罪，並承諾永不追究
3. 成立獨立調查委員會，徹查並追究警察濫權，和縱容多區無差別襲擊
4. 撤銷對反送中運動的任何暴動定性
5. 全面撤回逃犯引渡條例修訂

我方亦在此呼籲各界同路人，將八月三十一日設為死線日。一旦於死線日後，政府仍然逃避民間「五大訴求」、既錯不改、有愧於民，各界將繼八月五日「罷工一天」後，於九月二日及九月三日升級為「罷工兩天」。同時學界亦已宣布將於當天開始罷課兩週，向世人宣示香港人民之決心。我方更不排除將會採用更加果斷之升級行動， 包括但不限於延長罷工罷市罷課等，向政府表達訴求。面對極權惡行，追求民主自由的香港人不容退讓！

我方亦體諒及尊重部分專業人士需緊守崗位， 維持基本及緊急的社會服務， 未能親身參與罷工，希望同路人亦能以其他方式響應及支持各界罷工人士，為社會公義，為良知發聲。

祝各位同路人行事順利
守護香港，罷工救港

跨界別聯署 (截止27號 晚上9:30) （排名不分先後，陸續更新）
1. 醫療專職
2. 資訊科技
3. 保險
4. 社福
5. 零售
6. 運輸物流
7. 建築界及工程
8. 航空
9. 銀行
10. 廣告
11. 金融
12. 金融服務
13. 音樂
14. 會計
15. 藝文
16. 設計
17. 旅遊
18. 酒店
19. 市場營銷管理

2. 驚自己一個罷？ 唔知有無人陪你？唔緊要！請各位打工仔立即去google form表態：

罷工救港，刻不容緩！
自六月初香港市民自行發起反送中運動以來，至今(27/8)已80天。
政府漠視民意、專心分化；
警隊暴力鎮壓、濫權濫捕；
市民無辜被打、中槍受傷......

各界一直努力以不同方式表達意見，奈何從沒被正視，學界已發起92 93罷課，現誠邀各界打工仔以罷工支援學生、支持運動，表達訴求！

如同意請簽署聲明，並誠邀大家以行動響應罷工！

例子：

最後，請咁多位巴絲請 Subscribe 9293 集會Channel 及公海：
Channel:
公海:

前線已經講埋子彈都唔怕，大家仲有咩理由唔出黎!!!!

叫埋5 個同事罷！

推
一齊罷

罷完去機場

推

831民陣雙普選遊行

手足到時見

push

推呀！

一齊推爆佢

夠意思

推呀

721 811

推一推
運輸業最大影響力

罷罷罷

Pish

9月1 入機場！

G chi

gogogo，升級全力backup 前線。前線已經面對左黑警兩三個月，我地都唔可以再俾前線孤軍作戰。古有道德感召，今有勇武感召 ! 全民罷佢老母

推爆佢

推上熱門

831民陣 91機場 92三罷

推上熱門呀！

時間唔係好夠, 要加緊文宣, 上次都煲左成個星期

P牌都推一推

Push

推呀屌

推推推

831
91
92 93

金融業同路人齊響應！ 9293三罷！

熱度好低

一齊罷

推推推
一齊罷
一齊罷

上熱門！

支持

罷工

去機場接機

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

香港人入黎幫手，成敗一戰，只需大家一步

罷工
罷工

系，fact checked!

五大訴求
缺一不可

九二九三
全民罷工

推！

要推上熱門

推推推推推

五大訴求
缺一不可

九二九三
全民罷工

721 85 811

人手置頂
罷工

唔夠多人知呀

一齊罷！

推有用post

推！

罷一日半日真係無用
上次8.5已經試過啦，利申有罷
而且根本勁少人響應
大部分工種罷唔罷真係無分別
係要啲公共事業即係交通工具政府部門隧道收費員教師消防救護醫生呢啲員工罷先叫有用

推爆佢!!!

TUI

我罷

Pisshhhhh

大大力推爆佢

罷佢老母

罷

Tui

罷罷罷罷罷～
罷工

上次果個假罷工真請假就算啦

不推不是人

罷工黎講前線員工先係最有影響力嗰班人

已填 +推

好

推呀 902！903 罷工！

推 宣傳

公務員表示支持

Gogogo

啲文宣靚撚到

幫推

罷啦罷

pish

推 推到全城長罷

建議去機場

P牌手動推

721

Fg 未過proba請唔到AL，屌屌屌

請sick 啦

No pay 啦

對

唔好比佢停

推！！！！！！！

置頂 我會罷工！！！

方向正確，連續罷嘅威力會大好多

612 721 811
寧化飛灰 不作浮塵
不割席 不分化 同理心
香港人 加油

推呀！
啲細路食緊子彈、𡃁妹比狗搞緊
做緊野嘅我地仲要諗罷唔罷工？

902 903 罷工！

推
罷罷罷！

902 903 罷工

罷工！罷工！

幫你推上報

罷！

支持
不過今次可唔可以唔好同場播映堵路或不合作
將個focus去返罷工
第日報紙全報導罷工
俾林鄭知道和理非威力有幾大

推！ 大罷工！

聽晚metoo 集會

推
罷
罷
罷

幫手推

罷工當日早上：
就近港鐵站見

P牌仔係度 推！

希望今次真係成事，上次全公司得我一個罷

九一機場消費，九二三地鉄站消費

join

宣傳唔足夠呀！我身邊好多人唔知!麻煩fb ig lennon wall 瘋狂推！！

十點演唱會post係正，但要行動post呀！！！推！！

tui ar

有無fb version share

要搞翻5/8個氣勢出黎

一定要 跌市 罷工啊

五大訴求 缺一不可

可不可以分兩邊？

902 903罷工

罷你老母！

兩日都要罷啊

簽！ 19.

要推呀冇人知要罷工呀

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

幫推，不過唔大機會成功

到時一唔一齊磨袋呀

師奶磨袋入閘計劃正式啟動

塞唔塞鐵先

Push push push

推！一齊罷！

罷工去邊

支持！

暗黑兵法3.0 比警告狗仔！？

我等咗呢個post好耐喇
唔撤就罷！

呢個好撚大上次85三罷早一個星期已經通晒天
今次得返幾日先第一次見呢個post
好驚大家唔知

林鄭 黑警 冚家剷

罷唔到兩日都要罷一日

所以要推上熱門呀

721
85
811

推推推

推啊推啊推啊

唔好比佢沈

罷工 罷課 罷市！

up

雙普選

Mon post狗 話比你主人聽
我地接受佢既宣戰

831 91 92 93

721 728 811

push!!!!!!

上

9月入機場

721 811！

推 加油師兄

推推推
我罷你都罷

推 罷工罷工

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

聽朝再補證

一定要全港大罷工
加油

咁多行業入面
運輸同航空係影響最大
希望做緊相關工作既手足今次下定決心
一齊支持三罷！

前線擋刀擋子彈
而家叫你請兩日假當去旅行乍！！

香港需要你

上呀

9293罷

721 811
831 遊行
901 機場
902 903 三罷

咁撚少正皮係咩事
行動po推

絕對唔係無用架。我地舊時就係太信任，倚賴大台，大台一倒就無以為繼。今次無大台就無得倚賴要靠自己行出黎，但係始終唔夠行動力，做成好似只有前線努力咁。罷工就係要行動，用行動去感染其他人，夠人先會令我地步向成功，唔可以因為救護員等工種罷左先有影響就將責任踢俾佢地。齊心就事成，要齊上齊落，唔好再靠其他人，要自己行動。

香港，香港事，香港人解決

罷工呀

罷唔到兩日 罷一日都好！

我同意

罷呀

9月2號罷工
置頂

置頂呀diu

我哋接近二十個行業界別已經決定，工業行動升級

純粹想了解下呢二十個業界係點傾出黎，咩人做代表？

唔係想潑冷水但呢樣野實俾藍絲 狗官捉住黎challenge

剩係2/9 ok?

咁少人推既？！

佔機場 大擺工

902 903 罷工

多你一個多好撚多！！

902 903 罷三

多你一個多好撚多！！！

罷工！

罷工去機場啦，錫埋個春袋嘛

已簽

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 829遍地放映會 831劍指中聯辦 9月1參觀機場 9月2罷課 721 85 811警黑勾結無法無天

三罷

推上去啦屌

得咁少人推既我dllm 推爆佢呀！！

最緊要係請大家身體力行

出黎支持呀！！！

成日話好想做d 野
Dllm 射波有幾難呀！ 出黎呀！！！！

唔係要你捱子彈呀 射波呀屌！！！

推爆佢！！！

推
大家立即準備！！！

要做文宣！！！

推！！！！

借位文宣
緊急法細節英文文宣
各位po上ig twitter reddit時可paste

"Carrie Lam is threatening to declare a state of emergency in Hong Kong, triggering the enactment of Emergency Regulations Ordinance. Here are the details of this law."

連圖

支持，身為一份子，身體力行

輕輕一推

推 置頂
🔝

光

復

香

港

時

代

革

命

推 長期人手置頂

老實，如果家下乜嘢都唔攪，1/10爆獲三百萬人賀國家有冇睇頭？

罷啦罷罷罷

無得唔推啦

pppp

我罷課支持！！
—————————

又唔塞鐵 又唔塞路 靠打自發啊？

開始日日推

推爆佢！

罷工係入機場？

pish!!!!!!!!!

其實黎到今日 五大訴求已經滿足唔到現時環境
就算7婆而家答應五大訴求 係咪就算數？
更何況7婆講左唔會答應

個人認為應該加碼

1. 解散警隊
2. 撒回所有義士罪名 釋放政治犯
3. 解散立法會並即時成立臨時立法會
4. 成立獨立調查委員會 問責所有反送中事件公務員
5. 立即實行雙普選

既然認為有升級必要 就應該連訴求都升級
IF WE BURN,
YOU BURN WITH US!!!!!!!

今次要月頭罷工有難度

有咩難度？

繼續推

罷硬
提防不知名籌錢黨！追查812．813機場集會嘅捐款去向

推 罷佢老母

721811

喂陳大文，琴晚見到你老豆用槍射班暴徒！射得好！班暴徒搞亂香港唔死都唔得！收到風黃老師（藍絲老師）都有份掟磚，下次射埋佢啦唔該！

阿文，我地幾時組團去荃灣劈黑衫友呀？

文哥，聽日早會一齊拎住支國旗集隊丫，又或者我舉國旗你舉支持香港警察橫額。

文佬！我同隔黎班既同學會喺一陣小息學班黃絲咁聲援你，屆時我地會大叫：「支持陳大文爸爸嚴正執法，為民除害！」

如果咁都叫欺凌，你大可以問校長：「你係咪唔俾我愛國愛警？因住我放你呢個黃屍校長上港人港地睇你仲有無得撈！」

推 全世界罷工

每晚10點窗邊大叫

828 #metoo集會（遮打）+CX集會（愛丁堡）
831 民陣百萬大遊行（遮打至中聯辦）
91 機場交通壓測
92 全港三罷

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

月頭真係好難度，我認愧對香港人

真心質疑有幾多人知要罷工
推廣真係唔多夠,要加油

航運+1，小弟係澳門船turbojet工作，而家小左大陸人公司迫放無薪假，反工都係 好多同事都想罷工

兄弟爬山 各有各做 加油！ 不指責！

今之罷唔到唔緊要 準備下次罷

今次罷唔到兩日唔緊要 罷一日

太少文宣 大家要加油 一定要置頂！！！

推啊！

有冇工會組織和應？因為工會才可以保障罷工者的利益。

點解仲未上頂

推推推！

那樣動搖 不如罷了

全港準備

推撚爆你

順便推一下反宣文

大大力錫

請問 Google Form 行業界別可否加入地產代理呀？

其他算啦

有無人可以支持下反宣文
其實好有用架

特殊教育行業
可以點罷我d服務對象全部都照顧唔到自己

有心支持運動就可以
明白你難處。

罷晒佢

推到全世界見到

推啊

反宣文
推到世界之窗

認真 如果搞得成85嗰個規模
學生罷課都易好多
搞罷課受好多打壓
學校又有屋企又有
如果三罷一齊搞 上晝塞埋鐵
真係成效大好多
香港學生太守規矩太驚被秋後
好多都敢怒不敢言
如果可以嚟多次85大三罷就好！
所以呢個post真係要推推推啊

個日，七唔七區？
8.5規模？

再自推

深夜一推

828 #metoo集會（遮打）+CX集會（愛丁堡）
831 民陣百萬大遊行（遮打至中聯辦）
91 機場交通壓測
92 全港三罷

手動置頂

828 #metoo集會（遮打）+CX集會（愛丁堡）
831 民陣百萬大遊行（遮打至中聯辦）
91 機場交通壓測
92 全港三罷

見有2區集會 + 機場

828 #metoo集會（遮打）+CX集會（愛丁堡）
831 民陣百萬大遊行（遮打至中聯辦）
91 機場交通壓測
92 全港三罷

一定要搞得成

好多人想被擺工，幫幫手

push。

咁我都請假支持

831遊行 901機場
902 903三罷

831 民陣 901 機場 902/3 三罷

推！！！！！

828 #metoo集會（遮打）+CX集會（愛丁堡）
830 中環感謝勇武
831 民陣百萬大遊行（遮打至中聯辦）
91 機場交通壓測
92 全港三罷

香港人不如9月2號

Push 1/10

Push 2/10

Push 3/10

Push 4/10

Push 5/10

Push 6/10

31/8 15:00 民陣大遊行，星期六維園見

Push 7/10

Push 8/10

Push 9/10

Push 10/10

923大罷

推

邪惡林鄭月娥綁匪，勾結大陸腐敗貪官保護逃犯林增霖，組織香港敗類，有香港警察，官員，社會流氓打手

可唔可以罷得勁過年初一

人手推

推行動post
平時搭車要airdrop
10點嗌

828 #metoo集會（遮打）+CX集會（愛丁堡）
830 中環感謝勇武
831 民陣百萬大遊行（遮打至中聯辦）
91 機場交通壓測
92 + 3 全港三罷推行動post

推爆 三罷

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※有女被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第38日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

置頂

要去邊度集會?

身邊無人知要大量係大量文宣

推
831民陣
9月1機場
9月2/3大3罷

罷得兩日有咩用？
幾時先肯長罷？

入機場

個聯署咁低調嘅
推

x2

置頂！

提防不知名籌錢黨！追查812．813機場集會嘅捐款去向

推
香港繼續加油

pushpush

831

3號係咪真係confirmed

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場

8.28 #Metoo 遮打花園

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

今晚見

推 點解沉哂底！！！

92 93 齊罷工

PUSH, 屌頭先推錯POST

工程佬 罷佢老味

光復香港 時化革命!

828

推 支持

902

！

塞鐵？

一定要塞鐵幫打工仔被動罷工

罷工 罷工

香港人 抗爭左兩個月先得一次大罷工
幾時先真正覺醒唔再做港奴
上次罷工之前林奠即刻出黎叫人唔好罷
證明左呢個的而且確係一個有效而政府會驚既方法

9月2 罷工罷課罷市
唔好再猶豫 大規模三罷先有意義
香港人 團結起來 一齊三罷

Pushhhhhh

Pushhhhh

Pushhhhhhhhh

罷工啊

811

團結罷工 利申我罷哂兩日😤😤

推!!!

支持，支持，支持

香港人 抗爭左兩個月先得一次大罷工
幾時先真正覺醒唔再做港奴
上次罷工之前林奠即刻出黎叫人唔好罷
證明左呢個的而且確係一個有效而政府會驚既方法

仲有9月1號大型癱瘓機場大家都會攰 之後果日仲要係星期一
咁就岩啦 順便9月2號三罷可以休息下

9月2 罷工罷課罷市
唔好再猶豫 大規模三罷先有意義
香港人 團結起來 一齊三罷

香港人 抗爭左兩個月先得一次大罷工
幾時先真正覺醒唔再做港奴
上次罷工之前林奠即刻出黎叫人唔好罷
證明左呢個的而且確係一個有效而政府會驚既方法

仲有9月1號大型癱瘓機場大家都會攰 之後果日仲要係星期一
咁就岩啦 順便9月2號三罷可以休息下

9月2 罷工罷課罷市
唔好再猶豫 大規模三罷先有意義
香港人 團結起來 一齊三罷

自推1001

828 metoo

加油

好似好少人推

點解無人推嘅

612 中信毒氣室 721 元朗恐襲 85 荃灣黑社會斬人 811 新屋嶺集中營 819將軍澳藍絲斬人

五大訴求！

啦，我就一定會返工，有冇人可以幫手阻止我?

828 #metoo集會（遮打）+CX集會（愛丁堡）
830 中環感謝勇武
831 民陣百萬大遊行（遮打至中聯辦）
91 機場交通壓測
92 + 3 全港三罷

推，好少人知903都係3罷呀屌。出面d post都係講到902咋。手足加油宣傳

有冇想過罷完工，d聲音又去左封路鎮壓俾人捉，咁叫d人罷黎做乜

罷佢老味

推到淋病仆街死

9293一齊罷

罷！！！

罷罷罷罷罷罷罷罷罷罷罷罷罷罷罷罷罷罷罷罷罷

三 罷 ！

2／9見

6. 運輸物流

黨鐵罷唔罷？

上次比濕鳩公司屈左日AL
今次麻煩加大力度幫幫手

呢個真係要推

push !!

Goooooood

推！！！！！
有無文宣俾我share
Airdrop whatsapp telegram fb
快呀
得返5日咋！！！！！！！

唉，831民陣，91機場，923罷工既行動post都上唔到熱門。手足俾心機將行動post推番上去再努力宣傳

上熱門未

屌你老母仲未撚試熱門呀！
有無咁垃圾呀

仲係好多巴絲只係講92呀...各位努力推。推到所有手足改簽名。推到fb, ig都係92，93三罷

有無好似上次咁, 各區都有集會吖? 有無申請吖?

推
文宣
連儂牆組
全面出動

P

92 93 三罷！

Fight for freedom, stand with Hong Kong
五大訴求，缺一不可；光復香港，時代革命

612；721；811

——————823 死線——————

晚晚十點 窗邊鳩叫；828 國泰城；828 metoo；！831 民陣號召！遮打至中聯辦！；9月之後 場場機場；9月三罷

不分和勇！

好重要！記得逢星期五同日罷買！好重要！記得搭地鐵都跳閘、拍長者卡！

香港人 抗爭左兩個月先得一次大罷工
幾時先真正覺醒唔再做港奴
上次罷工之前林奠即刻出黎叫人唔好罷
證明左呢個的而且確係一個有效而政府會驚既方法

仲有9月1號大型癱瘓機場大家都會攰 之後果日仲要係星期一
咁就岩啦 順便9月2號三罷可以休息下

9月2 罷工罷課罷市
唔好再猶豫 大規模三罷先有意義
香港人 團結起來 一齊三罷

自推1001
0
0

推爆

香港人加油!!!!

推爆佢啊 diu

推呀，係連登都上唔到熱門，有冇搞錯。點升級，點對得住前線

829 烏克蘭革命放映會
830 中環感謝勇武
831 民陣遮打見
91 機場
92 + 93 全港三罷

推咗好多個罷工post都上唔到熱門

829 烏克蘭革命放映會
830 中環感謝勇武
831 民陣遮打見
91 機場
92 + 93 全港三罷

公務員冇曬影

罷罷 罷 罷 罷～

大大力推上熱門

絲打唯有繼續努力啦，推呀

準備好罷了

齊齊罷工！

中國早前己經宣佈，一国兩制，已經完全失效

中英聯合聲明只是歷史文件

有個哲學問題。
如果我92,93請annual leave 出來集會，仲算唔算罷工?

瞓醒又推

829 烏克蘭革命放映會
830 中環感謝勇武
831 民陣遮打見
91 機場
92 + 93 全港三罷

829 烏克蘭革命放映會
830 中環感謝勇武
831 民陣遮打見
91 機場
92 + 93 全港三罷繼續機場

唔係話罷工入機場㗎咩

pish!

post都未爆，手足們加油

罷罷罷罷罷罷罷罷罷罷罷罷罷罷罷罷罷罷罷罷罷罷罷罷罷罷罷罷罷罷罷罷罷罷罷罷罷罷罷罷罷罷罷罷罷罷罷罷罷罷罷罷罷罷罷罷罷

公務員一定係請假罷工 唔係你想點

咁個個講到失敗就香港變新疆
我信佢地炸

如果公務員係集體請假同病假 都真係有作用既

【黑警威水史】

0612 金鐘 用橡膠子彈中學教師眼睛，視力僅3成。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火炭、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。

繼續宣傳

［代post］830 一齊唱歌向勇武義士致敬

抗爭者軍曲《願榮光歸香港》6人合唱版!!!! 招唱招樂手!!!

831 901 902 903

推!!!!9293全部人企出黎罷工!!!

罷工就係為咗去機場

【升級罷工全民自決】
聽日中午截止 Final call!!!

【升級罷工全民自決】求置頂
聽日中午截止 Final call!!!

大家係tg group一齊傾架，你入左你個界別的tg谷未呢？

冇相關gp link

推呀，831，91，92，93都要夠人呀

不如延期。因為完全無人響應，依家罷工真係做泡灰。

tui